上面班冚家產日撚日話外部勢力干預, 夠竟佢地係咪癡鳩線?

唔拎呢d出黎邊有藉口呀？
唔通賴自己無𨳊咩？

做咩啫你
咪話港英餘孽林鄭月蛾煽動香港人上街遊行